咪撚再扭曲不分化不割席黎做擋箭牌！！！

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

真係痴撚線！今晚最多正評嘅po竟然係清算勇武？？？

睇完呢兩個立場對立得咁勁既post，小弟想講，兩個post所講既人我都有接觸到，所以有啲觀點想分享下。

首先，呢排我同班朋友、手足呢排討論既話題得最多就係點定義為勇武，點定義為前線，點定義為和理非，點定義為左膠……

有啲人認為凶狠鬥勇夠膽衝夠膽打就係勇武；有啲人認為有戰術目標清晰又願意以武制暴既係勇武。

有啲人認為係防線頭幾行願意捨身保護其他人係前線；有啲人認為衝擊派勇武先係前線。

有啲人認為支持勇武行為但自己有包袱只可能後勤Support係和理非；有啲人認為和理非已經係左膠；又有啲人認為大愛和平有潔癖先係左膠。

其實講咁多，我想指出 從來都係個人定義問題。
而呢個定義無一個好絕對清晰既立場，所以每個人都有些少甚至好大分別。

而且至六月以黎，好多原本既和理非都被垃圾港共 同 人渣不如既警犬逼到變成勇武，小弟我都係由我自己個人定義既後勤轉做前線
勇武相比起六月係多左好多人，咁唔同既人唔同性格唔同理念一齊行動係好自然既事。
和理非係，勇武派亦同樣。

但唔係指出有分別就係分化，所以先會有埋兄弟爬山，各自努力呢句
而兄弟爬山，各自努力 我既理解係即使每個人定義或者可付出既能力唔同，但都為同一目標， 就係撒回五大訴求而努力。

而且唔同既角度睇到既野都有分別，就算勇武和理非都好，忠言逆耳，但我地都的確需要檢討同有好多進步既空間。

我朋友兼手足畀左個答案我好認同……

勇武同和理非既關係應該係以前既文官同武官
勇武應該係有戰術有謀略有計劃 而唔係無目標咁狗衝洩憤
和理非應該主力文宣同支援

手足們，即刻大家既理念同付出既位置唔同，但為同一大目標去商量指出對方既錯誤檢討改進，呢樣並唔係分化
呢樣先係真正既不分化，不割席 、兄弟爬山，各自努力。

希望大家唔好懶，獨立思考同個人分析好重要，否則只會盲目地被帶風向同受輿論影響。

唔好意思，小弟我讀書唔多，可能有啲1999

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

加多句好重要 勇武手足放核彈炸爆狗屋我都唔會割席！

TRUE

我啱啱出一樣嘅POST
講明和理非+勇武，是抗爭運動最強的組合
然後係負評到仆街

推

自推十連

唔好一碌撚打沉一船人，亦唔好因為定義上一樣而對號入座。
你未必係講緊個種人，你亦未必係被講緊個種人。
勿忘初衷！

一定係分化撚

核彈也不割